癲狗宵夜

學下羊b影相

想食

你個鑊呢？

羊b去左你度格劍?

本癲狗只會同雌性動物玩

著條呢

冇呀，淨買雞翼配紅酒

兩個食d野一L樣

羊b好似冇燒買魚蛋，同埋我冇可樂